比個女人lead住香港 周身唔自在咁

就好似女人渣車咁 遲撚早抄車

講到好似之前未炒車咁

689起碼都叫做有條撚
受落啲
屌你女人 累人

累撚埋香港

咁快懷念689

遲撚早又有班女權撚圍威喂打飛機了

懷念男人姐
你唔係會將期望放係女人身上下化
清

今日我條女先同我講
你地男人冇用架啦 而加香港都係比女人帶領
屌你難聽過粗口

佢可能炒到死撚埋

英女皇大意失香港

唔尊重女性

女權撚？